中大大隻仔注意

I am coming

唔係"矮撚出返去"咩

# include <stdio.h>

int main() {

printf("short lun get out!");
return 0;

}

收嗲啦